我發覺個＜匯豐小股東權益大聯盟＞入面，真係有好多人，愛党愛国

個group入面真係有好多人，愛党愛国

國務院？？？

之前青海省債券四折埋單都無人理會

匯豐唔派息，關國務院咩事呢？

不要再為國家添亂了

寫完之後佢會唔會比人拉

咁阮生又無錯

班人智商係低

包括佢自己

好撚口賤

股票唔派息叫國務院處理 講出黎自己有冇笑

寫信比中央真係標準既下跪姿勢

佢冇笑，我有

快啲寫

佢講緊方哪吒?

爱党爱国 就唔應該買匯豐啦
買中国銀行啊嗎

唔撚愛國外資走狗

青海省債券四折埋單壇野
搵支国國務院都合理

但匯豐唔派息
搵國務院把撚呀？
牛頭唔搭馬嘴
大纜都扯唔埋

尋釁滋事

呢個人要拉啦

笑撚死 明明係班撚樣投資失利

北大爺一腳往小股東的肚子踹
：「狗奴才，讓你買洋人股票，讓你上訪」
小股東抱著肚子哇哇大哭

係咪應該幫佢哋加下速做兩張文宣話港獨分子要求國家賠償股票損失之類

師兄都有玩呢個谷？

無。
見老貓成日留意，
我好奇，所以都留意下

個 group 光怪陸離，乜春都有。
有叫人賣匯豐，買prada股票
有叫人賣匯豐，買車位收租
有賣口罩
有賣女人衫
有推介股票網（疑似收錢）
有推介股票軟件（疑似收錢）
有推介股票研究兼收料 tg group （一定昆水）

係咪搵英國國務院

呢個好好笑
收唔到息去搵存款保障委員會

最好笑係佢唔去搵政府拎存款保障委員會係係香港架喎